車狗想同我廠鬥廢？

屌你老母阿狗啲波已經閪到冇眼睇，軌想留我地愛蛇多兩個月？